有冇人IG同我一樣, fol左好多著好少布既囡囡

話說今日同兩個女仔fd去朋友屋企
咁個女主人就有隻狗狗
我梗係影隻狗po上ig啦
點知一開ig, 第一張相就係個大波囡囡只係著住內衣褲
好衰唔衰同我一齊玩隻狗既fd就望到我部手機
佢見到咁既相就即刻大聲同另外兩條女講話我fol埋哂D少布女人
搞到我勁老尷
今次都唔知要比佢地唱幾耐

同隻狗打返個茄輪證明你唔鍾意女人就得

正常人都會有兩個ig acc...
一個正常社交，一個ig囡囡...

男仔follow少布女：色情變態佬
女仔follow少布男：有品味，可愛

堅定流
我真係得一個

你應該大方啲，show比佢哋睇，然後話：你哋都試吓咁著，好健康喎

On9

有6個acc

但4-5個都foll 女女

follow 我